點睇誠哥有份聯署個咩香港再出水？點解冇人話罷買？

連燈仔又雙重標準？

佢被迫

無間道

咁日用品仲可以喺邊買？
喺香港買就係藍屍

HKTVMALL

王維基 whatsapp你話佢係黃？

咪冇買囉 傻西

係咪你成日買 以為人哋都有買呀

誠哥=trump

王維基係黃

「黃」維基